台灣又比共匪揸春袋

鬼叫你地咁依賴中國呢條水喉，而家比老共揸春袋，斷你地米路。民進黨可能失勢，要捧條泡菜奶共魚上台。路係你地自己行。

如果台灣人見到香港宜家咁仲投韓國魚，咁就真係扺死啦

台灣啲後生絕大多數都投小英，可惜無腦老屎忽太多，未必投得贏班柒頭

國民黨敗走台灣，都唔知道共軍可怕？

台灣人民在興祝

無錯 路係佢地自己選票係佢地自己投

柯P啊...

投垃圾魚 不如直接俾狗管

洗撚投魚咩⋯⋯

無影響

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

條路自己簡